[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53536374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53536374/answer/135413468", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u79f0\uff1a\u7f8e\u56fd\u6ca1\u5fc5\u8981\u88ab\u300c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\u300d\u9650\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29378735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29378735/answer/135353324", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u548c\u6a21\u4eff\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u7684\u6587\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53538869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53538869/answer/135477852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c 2017 \u9ad8\u8003\u53d6\u6d88\u6240\u6709\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u52a0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53461727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53461727/answer/135424785", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u548c\u7f51\u7edc\u5927\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38357515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38357515/answer/134591071", "content": "\n\u8fc7\u5ea6\u4e2d\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135160867", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23239226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23239226/answer/135338951", "content": "\niPhone \u88ab\u76d7\uff0c\u53bb\u62a5\u6848\u540e\u611f\u89c9\u8bc1\u636e\u633a\u5145\u8db3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/135354721", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20334202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334202/answer/19181542", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u53cb\u666e\u904d\u5bf9\u9648\u4f69\u65af\u8bc4\u4ef7\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35334466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35334466/answer/135481086", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u6c11\u515a\u7ec4\u7ec7\u4e86\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\u7684\u6b63\u9762\u6297\u6218\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u662f\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u7684\u4e2d\u6d41\u7825\u67f1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976482/answer/135327375", "content": "\n\u300c\u4e00\u592b\u4e00\u59bb\u300d\u5236\u662f\u9053\u5fb7\u8fd8\u662f\u7406\u6027\u9009\u62e9\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135294112", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53539039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53539039/answer/135410564", "content": "\n\u5c24\u96e8\u6eaa\u7b49\u975ecs\u8f6c\u524d\u7aef\u7684\u5927\u795e\u662f\u600e\u4e48\u5b66\u5230\u7f16\u8bd1\u8fd9\u4e2a\u5730\u6b65\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21007314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21007314/answer/135382960", "content": "\n\u6700\u8fd1\u4e00\u767e\u5e74\uff0c\u5168\u7403\u6d8c\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6700\u9876\u5c16\u7684\u3001\u6700\u8d5a\u94b1\u7684\u516c\u53f8\uff1f\u5b83\u4eec\u7684\u5171\u6027\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20334202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334202/answer/135523386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u53cb\u666e\u904d\u5bf9\u9648\u4f69\u65af\u8bc4\u4ef7\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20993491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20993491/answer/135464538", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5cb3\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53287627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53287627/answer/135306517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bab\u6c34\u4e09\u53f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135269933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/110005559", "content": "\n\u4e58\u98de\u673a\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20993491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20993491/answer/135408052", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5cb3\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527497/answer/135369686", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848\u4e2d\u90d1\u6210\u6708\u7684\u5883\u9047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/135205268", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53536374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53536374/answer/135425982", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u79f0\uff1a\u7f8e\u56fd\u6ca1\u5fc5\u8981\u88ab\u300c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\u300d\u9650\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53446386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53446386/answer/135394933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5341\u5830\u4e00\u6cd5\u966245\u4e07\u8d2d\u4e70\u4e00\u300c\u901f\u5370\u7cfb\u7edf\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28812253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28812253/answer/134909971", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u7684\uff1f\u5176\u8425\u9500\u7b56\u7565\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51444760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51444760/answer/135456850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u7325\u7410\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53266837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53266837/answer/134352316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u4f73\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u7684\u201c\u53cd\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22924301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22924301/answer/135440087", "content": "\n\u5468\u671d\u5b9e\u884c\u5206\u5c01\u5236\u5ef6\u7eed\u4e86800\u5e74\uff0c\u5982\u679c\u79e6\u671d\u7ee7\u7eed\u5ef6\u7eed\u897f\u5468\u7684\u5206\u5c01\u5236\uff0c\u8fd8\u4f1a\u4e8c\u4e16\u800c\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/135225675", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21858685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21858685/answer/70934456", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u53d1\u73b0\u592a\u591a\u4e1c\u897f\u5df2\u7ecf\u8f93\u5728\u8d77\u8dd1\u7ebf\u4e0a\uff0c\u5931\u53bb\u594b\u6597\u7684\u52a8\u529b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35387523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35387523/answer/135525161", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u300c\u5341\u4e2a\u521b\u4e1a\u4e5d\u4e2a\u6b7b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47436256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47436256/answer/135427142", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u6709\u529b\u91cf\u7684\u4e00\u6bb5\u6587\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488036/answer/135264211", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u673a\u667a\u7684\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26828496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26828496/answer/93392189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e66\u8bfb\u5f97\u8d8a\u591a\uff0c\u8d8a\u770b\u4e0d\u8d77\u5468\u56f4\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51444760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51444760/answer/135385000", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u7325\u7410\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53232010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53232010/answer/135346366", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Midori\uff08Operating System\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52940935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52940935/answer/135458279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97f3\u4e50\u7f51\u5267\u300a\u859b\u5b9a\u8c14\u7684\u732b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22882556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22882556/answer/135411558", "content": "\n\u540c\u6837\u90fd\u662f\u79fb\u6c11\uff0c\u4e3a\u4f55\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6\u66f4\u6b22\u8fce\u963f\u62c9\u4f2f\u4eba\u800c\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35717283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35717283/answer/70220181", "content": "\n\u6df1\u5733\u7684\u623f\u4ef7\u4f1a\u8dcc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53446386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53446386/answer/135416316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5341\u5830\u4e00\u6cd5\u966245\u4e07\u8d2d\u4e70\u4e00\u300c\u901f\u5370\u7cfb\u7edf\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53550505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53550505/answer/135505467", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u6708\u6210\u90fd\u5e02\u67d0\u5c0f\u5b66\u4e0d\u5141\u8bb8\u5e08\u751f\u5728\u96fe\u973e\u5929\u4f69\u6234\u53e3\u7f69\u7684\u89c4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53550505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53550505/answer/135465819", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u6708\u6210\u90fd\u5e02\u67d0\u5c0f\u5b66\u4e0d\u5141\u8bb8\u5e08\u751f\u5728\u96fe\u973e\u5929\u4f69\u6234\u53e3\u7f69\u7684\u89c4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51444760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51444760/answer/135440570", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u7325\u7410\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51008226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51008226/answer/134906857", "content": "\n\u5929\u6d25\u4eba\u5fc3\u4e2d\u627f\u8ba4\u7684\u827a\u672f\u9020\u8be3\u6700\u9ad8\u7684\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53536374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53536374/answer/135445127", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u79f0\uff1a\u7f8e\u56fd\u6ca1\u5fc5\u8981\u88ab\u300c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\u300d\u9650\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/135449173", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53461727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53461727/answer/135068396", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u548c\u7f51\u7edc\u5927\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/94872777", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22864193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22864193/answer/108801070", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u5e74\u7535\u89c6\u5267\u4e2d\u7684\u53cd\u9762\u4eba\u7269\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22838781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22838781/answer/135400358", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77f3\u52d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30563694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30563694/answer/135340217", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u7a0b\u5e8f\u4f30\u8ba1cache\u5927\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53520143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53520143/answer/135366864", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u590f\u8fbe\u63a7\u8bc9\u59da\u975e\u62c9\u7684\u957f\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29378735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29378735/answer/135501169", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u548c\u6a21\u4eff\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u7684\u6587\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23239226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23239226/answer/125327225", "content": "\niPhone \u88ab\u76d7\uff0c\u53bb\u62a5\u6848\u540e\u611f\u89c9\u8bc1\u636e\u633a\u5145\u8db3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135410381", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53536374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53536374/answer/135458352", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u79f0\uff1a\u7f8e\u56fd\u6ca1\u5fc5\u8981\u88ab\u300c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\u300d\u9650\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53297380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53297380/answer/135265564", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u5728\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\u901f\u5ea6\u5feb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53207249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53207249/answer/135301877", "content": "\n\u8c01\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u7684\u79f0\u4e3a\u56fd\u58eb\u65e0\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/135368176", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52741692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52741692/answer/132247904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016 \u5e74 11 \u6708 17 \u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5fb7\u5973\u751f\u906d\u96be\u6c11\u5f3a\u5978\uff1f\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5982\u4f55\u505a\u597d\u5b89\u5168\u9632\u8303\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406092/answer/135281997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u540d\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f57\u9a6c\u906d\u62a2\u52ab\u5931\u8054\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135175545", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53479894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53479894/answer/135411316", "content": "\n\u4e2d\u897f\u533b\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u7406\u89e3\u4e3a\u95e8\u6377\u5217\u592b\u5468\u671f\u8868\u548c\u4e4b\u540e\u7684\u539f\u5b50\u7406\u8bba\u7684\u5173\u7cfb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29307106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29307106/answer/135345009", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u90e8\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6296\u673a\u7075\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43588099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43588099/answer/135524274", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u7684\u85aa\u6c34\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540190/answer/135418740", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u53f7\u79f0\u4e0d\u7528\u88ab\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\u7ed1\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21007314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21007314/answer/21272079", "content": "\n\u6700\u8fd1\u4e00\u767e\u5e74\uff0c\u5168\u7403\u6d8c\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6700\u9876\u5c16\u7684\u3001\u6700\u8d5a\u94b1\u7684\u516c\u53f8\uff1f\u5b83\u4eec\u7684\u5171\u6027\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53446386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53446386/answer/135419379", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5341\u5830\u4e00\u6cd5\u966245\u4e07\u8d2d\u4e70\u4e00\u300c\u901f\u5370\u7cfb\u7edf\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53297380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53297380/answer/135346248", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u5728\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\u901f\u5ea6\u5feb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21274334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21274334/answer/134611409", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u8eab\u5668\u6750\uff0c\u5206\u522b\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51145368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51145368/answer/124765584", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u80fd\u662f\u300c\u5728\u4e2d\u56fd\u957f\u5927\u7684\u4eba\u300d\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135512371", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/135416723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47717586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47717586/answer/135429995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u6444\u5f71\u5e08 Wing Ka H \u5728\u534e\u5357\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u62cd\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/130807855", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u6587\u5316\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26699324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26699324/answer/131852897", "content": "\n\u6211\u56fd\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/135429754", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406092/answer/135358372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u540d\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f57\u9a6c\u906d\u62a2\u52ab\u5931\u8054\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53446386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53446386/answer/135461226", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5341\u5830\u4e00\u6cd5\u966245\u4e07\u8d2d\u4e70\u4e00\u300c\u901f\u5370\u7cfb\u7edf\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33738987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33738987/answer/134522466", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u7684\u6545\u4e8b\u53d1\u751f\u5728\u660e\u671d\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u5e74\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27464941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27464941/answer/135315932", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5403\u4e86\u8d5e\u4e0d\u7edd\u53e3\u7684\u62ff\u624b\u83dc\uff1f\u8be6\u7ec6\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53548535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53548535/answer/135468382", "content": "\n20\u5c81\u5927\u5b66\u751f\u67091\u4e07\u5143\u95f2\u7f6e\u8d44\u91d1\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u505a\u70b9\u5c0f\u6295\u8d44\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/129651122", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30488401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30488401/answer/135398953", "content": "\n\u300c\u59d0\u59d0\u8981\u8ba9\u7740\u5f1f\u5f1f\u300d\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38720624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38720624/answer/77803622", "content": "\n\u98de\u884c\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u5929\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147220/answer/71540410", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540190/answer/135415657", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u53f7\u79f0\u4e0d\u7528\u88ab\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u653f\u7b56\u7ed1\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53538869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53538869/answer/135407712", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c 2017 \u9ad8\u8003\u53d6\u6d88\u6240\u6709\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u52a0\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53511332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53511332/answer/135418044", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7dota2 7.00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/135380617", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134814625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53388932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53388932/answer/135003229", "content": "\n\u5047\u8bbe\u9a6c\u514b\u601d\u662f\u5bf9\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u672c\u5bb6\u4e0d\u65e0\u9650\u62db\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/135281867", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/133937275", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51454317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51454317/answer/134357975", "content": "\n\u5723\u8bde\u53bb\u82ac\u5170\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28055251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055251/answer/135336001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5999\u7684\u5751\u4eba\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53512045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53512045/answer/135415250", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 DOTA 2 \u5168\u65b0\u7248\u672c 7.0 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53557613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53557613/answer/135498036", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u4e24\u5468\u7968\u623f\u548c\u5927\u9c7c\u6d77\u68e0\u57fa\u672c\u6301\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20390143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20390143/answer/135493673", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u8461\u8404\u9152\u5151\u96ea\u78a7\u3001\u5a01\u58eb\u5fcc\u5151\u53ef\u4e50\u5f88\u571f\u9cd6\uff1f\n"}]